<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<resources>
    <string name="btn_add_device">Ajouter un appareil</string>
    <string name="btn_agree">Accepter</string>
    <string name="btn_apply">Appliquer</string>
    <string name="btn_apply_icon_pack">Appliquer</string>
    <string name="btn_apply_promo">Appliquer</string>
    <string name="btn_cancel">Annuler</string>
    <string name="btn_connect">Se connecter</string>
    <string name="btn_delete">Supprimer</string>
    <string name="btn_disagree">Refuser</string>
    <string name="btn_download">Télécharger</string>
    <string name="btn_edit">Modifier</string>
    <string name="btn_export_to_clipboard">Exporter vers le presse-papier</string>
    <string name="btn_get_clipboard">Lire le presse-papier</string>
    <string name="btn_ignore_this_time">Ignorer pour cette fois</string>
    <string name="btn_import_from_clipboard">Importer du presse-papier</string>
    <string name="btn_keep_both_files">Conserver les deux fichiers</string>
    <string name="btn_learn_more">En savoir plus</string>
    <string name="btn_next">Suivant</string>
    <string name="btn_no">Non</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_pause">Pause</string>
    <string name="btn_previous">Précédent</string>
    <string name="btn_randomize">Randomiser</string>
    <string name="btn_rate_app">Évaluer l'app</string>
    <string name="btn_reconnect">Se reconnecter</string>
    <string name="btn_replace">Remplacer</string>
    <string name="btn_reset">Réinitialiser</string>
    <string name="btn_resume">Reprendre</string>
    <string name="btn_save">Enregistrer</string>
    <string name="btn_send_feedback">Envoyer des commentaires</string>
    <string name="btn_set_clipboard">Définir le presse-papier</string>
    <string name="btn_share_app">Partager l'app</string>
    <string name="btn_skip">Passer</string>
    <string name="btn_stop">Stop</string>
    <string name="btn_translations">Traductions</string>
    <string name="btn_try_again">Réessayer</string>
    <string name="btn_unbind">Défaire</string>
    <string name="btn_update">Mettre à jour</string>
    <string name="btn_watch">Regarder</string>
    <string name="btn_yes">Oui</string>

    <string name="err_blank_fallback_root_folder">Le dossier racine de secours est obligatoire.</string>
    <string name="err_blank_root_folder_path">Le chemin d'accès au dossier racine est obligatoire.</string>
    <string name="err_blank_username">Le nom d'utilisateur est obligatoire.</string>
    <string name="err_connection_timeout">Délai de connexion expiré. Veuillez réessayer.</string>
    <string name="err_connection_timeout_multiple_times">Délai de connexion expiré. Veuillez vérifier que l'adresse IP et le numéro de port sont corrects. Si le problème persiste, veuillez redémarrer/réinitialiser cet appareil et réessayer.</string>
    <string name="err_device_unreachable">L'appareil est inaccessible. Veuillez réessayer ou vous reconnecter.</string>
    <string name="err_empty_device_name">Le nom du périphérique ne doit pas être vide.</string>
    <string name="err_failed_to_connect">Échec de la connexion au serveur.</string>
    <string name="err_fetching_terms">Échec de la connexion au serveur. Veuillez visiter directement notre site Web.</string>
    <string name="err_invalid_adb_server_token">Le jeton n'est pas valide.</string>
    <string name="err_invalid_ftp_port">La plage de ports doit être comprise entre 0 et 65535 et éviter les ports utilisés par ADB Remote.</string>
    <string name="err_invalid_ip_address">Adresse IP invalide.</string>
    <string name="err_invalid_pairing_code">Code d'appairage invalide.</string>
    <string name="err_invalid_port">Port invalide.</string>
    <string name="err_invalid_promo_code">Code promo invalide.</string>
    <string name="err_save_screenshot_failed">Échec de l'enregistrement de la capture d'écran.</string>
    <string name="err_too_many_requests">Trop de demandes. Veuillez réessayer plus tard.</string>
    <string name="err_unexpected">Une erreur inattendue s'est produite.</string>

    <string name="hint_customize_control_buttons">Vous pouvez facilement personnaliser les boutons.\n\n1. Appuyez sur le bouton que vous souhaitez modifier.\n2. Une liste des boutons disponibles s'affiche. Sélectionnez le bouton souhaité pour l'attribuer.</string>

    <string name="icon_shape_circle">Cercle</string>
    <string name="icon_shape_curved_octagon">Octogone incurvé</string>
    <string name="icon_shape_curved_square">Carré incurvé</string>
    <string name="icon_shape_curved_squircle">Squircle incurvé</string>
    <string name="icon_shape_curved_squircle_2">Squircle incurvé 2</string>
    <string name="icon_shape_curved_teardrop">Goutte</string>
    <string name="icon_shape_custom">Forme d'icône personnalisée</string>
    <string name="icon_shape_diamond">Diamant</string>
    <string name="icon_shape_egg">Œuf</string>
    <string name="icon_shape_ios">IOS</string>
    <string name="icon_shape_octagon">Octogone</string>
    <string name="icon_shape_one_ui">One UI</string>
    <string name="icon_shape_rounded_square">Carré arrondi</string>
    <string name="icon_shape_sharp_square">Carré pointu</string>

    <string name="msg_adb_reset_guide">Les paramètres utilisateur ne seront pas supprimés. Les connexions ADB existantes seront déconnectées. Les configurations ADB, y compris les listes d'appareils et d'applications favorites, seront supprimées. Vous devrez reconnecter ADB après la réinitialisation.\n\nSi le problème de connexion persiste, veuillez essayer de :\n\n- redémarrer/réinitialiser cet appareil ;\n- réinstaller l'application.\n\nSi aucune de ces solutions ne fonctionne, veuillez nous contacter.</string>
    <string name="msg_adb_server_token">Le jeton du serveur ADB est un identifiant unique généré une seule fois pour sécuriser la communication entre les appareils. Pour connecter plusieurs appareils à une seule cible, utilisez le même jeton sur chaque appareil en le copiant manuellement. Le jeton par défaut est également disponible, mais il est recommandé d'utiliser un jeton aléatoire partagé pour une meilleure sécurité.</string>
    <string name="msg_adb_service">connecté à l'appareil.</string>
    <string name="msg_added_to_fav_apps">Ajoutée aux applications favorites.</string>
    <string name="msg_allow_usb_debugging">Veuillez autoriser le débogage USB sur l'appareil cible en appuyant sur le bouton OK / Autoriser.</string>
    <string name="msg_app_data_cleared">Les données de l'application %s ont été effacées.</string>
    <string name="msg_app_disabled">L'application %s a été désactivée.</string>
    <string name="msg_app_enabled">L'application %s a été activée.</string>
    <string name="msg_app_force_stopped">L'application %s a été forcée à s'arrêter.</string>
    <string name="msg_app_info_settings_launched">Les paramètres de l'application %s ont été lancés.</string>
    <string name="msg_app_launched">L'application %s a été lancée.</string>
    <string name="msg_app_launched_in_play_store">L'application %s a été lancée dans le Play Store.</string>
    <string name="msg_app_uninstalled">L'application %s a été désinstallée.</string>
    <string name="msg_button_control_mode_changed">Il semble que l'appareil connecté ne prenne pas en charge le « mode ADB socket », l'application est donc passée en « mode ADB binaire » pour le contrôle des boutons. Bien que ce mode soit stable, vous remarquerez peut-être un léger retard dans la réactivité. Vous pouvez modifier ce paramètre à tout moment dans les paramètres de l'application.</string>
    <string name="msg_cache_cleared">%s libérés sur votre appareil !</string>
    <string name="msg_changing_tcp_ip_mode">Connecté ! Changement du mode TCP-IP…</string>
    <string name="msg_changing_tcp_ip_mode_takes_too_long">Changement du mode TCP-IP… Si cela prend trop de temps, veuillez vous reconnecter ou redémarrer l'application.</string>
    <string name="msg_character_not_supported">Le caractère « %s » n'est pas encore pris en charge.</string>
    <string name="msg_clear_cache">Tout le cache de l'application, tel que les icônes d'application et les journaux ADB, sera supprimé.</string>
    <string name="msg_clear_data_confirmation">Toutes les données de l'application, y compris les fichiers, les paramètres, les bases de données des comptes et le cache, seront définitivement supprimées.</string>
    <string name="msg_clipboard_image_saved">Image du presse-papiers enregistrée.</string>
    <string name="msg_connect_after_paired">Appairé ! Connexion à l'appareil…</string>
    <string name="msg_connect_after_paired_takes_too_long">Connexion à l'appareil… Si cela prend trop de temps, veuillez vous reconnecter ou redémarrer/réinitialiser cet appareil.</string>
    <string name="msg_connect_to_a_device">Se connecter à un appareil</string>
    <string name="msg_connected_to">Connecté à %s.</string>
    <string name="msg_connecting_to">Connexion à %s…</string>
    <string name="msg_contribute_translations">Votre langue n'est pas disponible ou vous souhaitez améliorer les traductions ? N'hésitez pas à contribuer à notre dépôt GitHub de traduction.</string>
    <string name="msg_copied_to_clipboard">Copié dans le presse-papiers.</string>
    <string name="msg_delete_device_confirmation">La suppression de cet appareil entraînera également la suppression de la liste des applications favorites qui lui sont associées.</string>
    <string name="msg_delete_ntp_config">Pour supprimer la configuration du serveur NTP, videz-la.</string>
    <string name="msg_delete_permanently_info">Cette opération est définitive et irréversible.</string>
    <string name="msg_disable_app_confirmation">Si vous désactivez cette application, Android et d'autres applications pourraient ne plus fonctionner comme prévu.</string>
    <string name="msg_disconnecting_devices">Déconnexion des appareils…</string>
    <string name="msg_editing_ip_port_warning">La modification de l'adresse IP ou du port peut entraîner une défaillance de la connexion. Veuillez procéder avec prudence ou reconnecter cet appareil.</string>
    <string name="msg_empty">Il n'y a rien ici.</string>
    <string name="msg_enter_text_here">Entrez le texte ici</string>
    <string name="msg_failed_to_authenticate">Veuillez autoriser le débogage USB sur l'appareil cible et réessayer. Cochez « Toujours autoriser à partir de cet ordinateur » et appuyez sur « OK ».</string>
    <string name="msg_failed_to_launch_url">Aucune application trouvée pour ouvrir le lien.</string>
    <string name="msg_fallback_root_folder_notice">Il sera utilisé si le dossier racine n'est pas accessible.</string>
    <string name="msg_file_deleted">Fichier supprimé.</string>
    <string name="msg_file_opened_remotely">Fichier ouvert à distance.</string>
    <string name="msg_file_streaming_notice">La diffusion de fichiers nécessite Android 8.0 ou une version ultérieure.</string>
    <string name="msg_file_type_not_supported">Type de fichier non pris en charge.</string>
    <string name="msg_folder_deleted">Dossier supprimé.</string>
    <string name="msg_folder_into_itself">Le dossier de destination se trouve dans le dossier source.</string>
    <string name="msg_folder_opened_remotely">Dossier ouvert à distance.</string>
    <string name="msg_force_stop_all_confirmation">Si vous forcez l'arrêt de tous les processus visibles en cours d'exécution, ceux-ci peuvent se comporter de manière anormale et le système peut devenir instable. Notez que seuls les processus que vous avez filtrés seront arrêtés.</string>
    <string name="msg_force_stop_confirmation">Si vous forcez l'arrêt d'une application, celle-ci peut présenter des dysfonctionnements.</string>
    <string name="msg_force_stopped_processes">Les processus ont été arrêtés de force.</string>
    <string name="msg_ftp_server_not_started">Le serveur FTP n'est pas démarré.</string>
    <string name="msg_got_promo_code">Vous avez un code promo ?</string>
    <string name="msg_icon_pack_application_request">Une application demande à appliquer le pack d'icônes %s.</string>
    <string name="msg_imported_from_clipboard">Importé depuis le presse-papiers.</string>
    <string name="msg_keyboard_info">L'application peut envoyer des combinaisons de touches à l'aide des touches de modification prises en charge (Maj, Ctrl et Alt). Cependant, seules deux combinaisons sont actuellement prises en charge.\nPar exemple :\n\n- Ctrl + A\n- Ctrl + C\n- Ctrl + V\n- Ctrl + T\n- Alt + D\n- Alt + Flèche gauche, etc.\n\nVeuillez noter que l'aperçu du texte peut différer du texte réel sur l'appareil connecté. En effet, le contenu textuel de la saisie actuellement sélectionnée ne peut pas être récupéré à partir de ADB. Le déplacement du curseur à partir de l'aperçu est pris en charge, mais l'application désactive la sélection de texte sur celui-ci. Bien que la sélection de texte sur l'appareil actuel devrait également sélectionner le texte sur l'appareil cible, la sélection de texte peut produire des résultats inattendus, car l'application ne peut pas récupérer le texte complet réel. Ce scénario s'applique également aux combinaisons de touches telles que Ctrl+A et Ctrl+V. C'est pourquoi l'aperçu ne peut pas émuler avec précision tous les scénarios. En raison des limitations de ADB aux caractères ASCII imprimables, l'application ne prend actuellement en charge que ces caractères.</string>
    <string name="msg_logs_empty">Pour afficher les journaux, veuillez d'abord activer les journaux et connecter un appareil.</string>
    <string name="msg_logs_info">Les journaux sont temporairement stockés sur cet appareil et ne sont jamais partagés, sauf si vous les partagez manuellement.</string>
    <string name="msg_memory_detail">En cours d'utilisation : %1$s (%2$d%%)\nDisponible : %3$s (%4$d%%)\nTotal : %5$s</string>
    <string name="msg_modifier_keys_only_available_in_socket_mode">Les touches de modification et les combinaisons de touches ne sont disponibles qu'en mode socket ADB. Ce paramètre peut être modifié dans Paramètres > Mode de contrôle des boutons.</string>
    <string name="msg_no_connected_devices">Il n'y a pas encore d'appareils connectés.</string>
    <string name="msg_no_reward_ad">Aucune publicité à afficher. Veuillez réessayer plus tard.</string>
    <string name="msg_notification_permission">Pour fournir des alertes de connexion fluides et une option de déconnexion facile, l'application nécessite l'autorisation d'envoyer des notifications.</string>
    <string name="msg_ntp_configured">Le serveur NTP a été configuré avec succès. Veuillez redémarrer l'appareil connecté pour que les modifications prennent effet.</string>
    <string name="msg_ntp_info">Le protocole NTP (Network Time Protocol) synchronise l'horloge des appareils connectés via Internet.</string>
    <string name="msg_pairing_to">Connexion à %s…</string>
    <string name="msg_pause_ad_info">Regardez une courte publicité pour débloquer 1 jour d'accès premium, mettre les publicités en pause et profiter d'une expérience sans publicité. Gagnez des jours supplémentaires en regardant plus de publicités.</string>
    <string name="msg_premium_access_ends_on">L'accès Premium prend fin le %s.</string>
    <string name="msg_premium_access_lifetime">Félicitations ! L'accès Premium est valable à vie.</string>
    <string name="msg_prepare_after_connected">Connecté ! Préparation de votre appareil…</string>
    <string name="msg_prepare_after_connected_takes_too_long">Connecté ! Préparation de votre appareil… Si cela prend trop de temps, veuillez vous reconnecter ou redémarrer/réinitialiser cet appareil.</string>
    <string name="msg_prepare_after_tcp_ip_mode">Mode TCP-IP modifié. Reconnexion via TCP-IP…</string>
    <string name="msg_preview_warning">L'aperçu peut différer du texte réel.</string>
    <string name="msg_rate_app">Merci d'utiliser l'application.\n\nVous appréciez l'application ? N'hésitez pas à nous noter ! Si vous rencontrez des difficultés, n'hésitez pas à nous en faire part.</string>
    <string name="msg_removed_from_fav_apps">Supprimé des applications favorites.</string>
    <string name="msg_reward_ad_still_loading">Chargement en cours, veuillez patienter…</string>
    <string name="msg_screenshot_saved">Capture d'écran enregistrée.</string>
    <string name="msg_set_image_to_clipboard">Image copiée dans le presse-papiers.</string>
    <string name="msg_set_text_to_clipboard">Texte copié dans le presse-papiers.</string>
    <string name="msg_share_app">Contrôlez vos appareils Android en toute simplicité grâce à l'application ADB Remote. Téléchargez-la gratuitement sur le Play Store ou via le lien ci-dessous.\n\n%s\n\n#adbRemote</string>
    <string name="msg_text_selection_not_supported">La sélection de texte n'est pas encore prise en charge.</string>
    <string name="msg_trackpad_only_available_in_socket_mode">Le pavé tactile n'est disponible qu'en mode prise ADB. Ce paramètre peut être modifié dans Paramètres > Mode de contrôle des boutons.</string>
    <string name="msg_unbind_promo_notice">Le code promo appliqué sera supprimé et pourra être réutilisé sur cet appareil ou sur un autre.</string>
    <string name="msg_unencrypted_ftp_notice">Utilisez cette fonctionnalité sur des réseaux fiables tels que le Wi-Fi domestique, car les transferts de fichiers ne sont pas cryptés.</string>
    <string name="msg_uninstall_app_confirmation">La désinstallation supprimera toutes les données de l'application.</string>
    <string name="msg_use_different_gallery_app">Impossible d'accéder au fichier sélectionné. Veuillez utiliser une autre application de galerie telle que Google Photos.</string>
    <string name="msg_vpn_warning">ADB peut ne pas fonctionner lorsque le VPN est activé.</string>
    <string name="msg_wifi_disconnected">Veuillez connecter les deux appareils au même réseau WiFi.</string>

    <string name="summary_apps_in_search">%s (applications pouvant être ouvertes uniquement)</string>
    <string name="summary_disable_haptic_feedback_on_release">Désactiver le retour haptique lorsque vous relâchez les boutons enfoncés</string>
    <string name="summary_do_not_use_back_action">L'application contrôle l'action de retour à l'aide du bouton Retour de l'appareil si l'option est désactivée.</string>
    <string name="summary_do_not_use_volume_buttons">L'application contrôle les actions liées au volume à l'aide des boutons de volume de l'appareil si l'option est désactivée.</string>
    <string name="summary_enable_haptic_feedback">Activer le retour haptique lorsque vous appuyez sur les boutons</string>
    <string name="summary_force_stop_app_on_long_press">Force l'arrêt des applications favorites en appuyant longuement dessus.</string>
    <string name="summary_open_source_licenses">Détails des licences pour les logiciels open source</string>
    <string name="summary_reset_adb_config">Le réinitialiser peut résoudre les problèmes de connexion adb inattendus.</string>
    <string name="summary_use_default_adb_server_token">À des fins de test uniquement. Utilisez un jeton aléatoire partagé pour une meilleure sécurité.</string>
    <string name="summary_use_dynamic_color">Appliquer les couleurs des fonds d'écran au thème de l'application</string>
    <string name="summary_use_physical_buttons">Utiliser les boutons physiques de cet appareil et les claviers externes.</string>
    <string name="summary_use_vibrator_api_for_haptic">Utiliser l'API Vibrator pour le retour haptique si les boutons ne fournissent pas de retour haptique.</string>

    <string name="title_acknowledgement">Acknowledgement</string>
    <string name="title_adb_server_token">ADB server token</string>
    <string name="title_add_app">Add app</string>
    <string name="title_add_icon_pack">Add icon pack</string>
    <string name="title_add_to_fav_apps">Add to favorite apps</string>
    <string name="title_all">All</string>
    <string name="title_android_tv_support">Android TV support</string>
    <string name="title_android_version">Android version</string>
    <string name="title_anonymous_login">Anonymous login</string>
    <string name="title_app_info">App info</string>
    <string name="title_app_name">App name</string>
    <string name="title_app_size">App size</string>
    <string name="title_app_state">App state</string>
    <string name="title_app_theme">App theme</string>
    <string name="title_app_type">App type</string>
    <string name="title_app_version">Version: %1$s (%2$s)</string>
    <string name="title_apply_this_action_to_all_files">Apply this action to all files</string>
    <string name="title_apps">Apps</string>
    <string name="title_apps_icon_shape">Apps icon shape</string>
    <string name="title_apps_icon_style">Apps icon style</string>
    <string name="title_apps_in_search">Apps in search</string>
    <string name="title_back">Back</string>
    <string name="title_battery_info">Battery info</string>
    <string name="title_board">Board</string>
    <string name="title_brand">Brand</string>
    <string name="title_button_control_mode">Button control mode</string>
    <string name="title_button_control_mode_changed">Button control mode changed</string>
    <string name="title_buttons">Buttons</string>
    <string name="title_cannot_copy_folder_into_itself">Cannot copy a folder into itself</string>
    <string name="title_cannot_move_folder_into_itself">Cannot move a folder into itself</string>
    <string name="title_choose_one">Please choose one</string>
    <string name="title_clear_cache">Clear cache</string>
    <string name="title_clear_cache_size">Clear cache (%s)</string>
    <string name="title_clear_data">Clear data</string>
    <string name="title_clear_data_confirmation">Delete all data?</string>
    <string name="title_clear_logs">Clear logs</string>
    <string name="title_clipboard">Clipboard</string>
    <string name="title_close_drawer">Close drawer</string>
    <string name="title_continuous_press_delay">Continuous press delay</string>
    <string name="title_copy">Copy</string>
    <string name="title_copy_path">Copy path</string>
    <string name="title_copying_file">Copying file</string>
    <string name="title_copying_folder">Copying folder</string>
    <string name="title_corner">Corner</string>
    <string name="title_corner_bottom_left">Bottom left corner</string>
    <string name="title_corner_bottom_right">Bottom right corner</string>
    <string name="title_corner_cut">Cut</string>
    <string name="title_corner_rounded">Rounded</string>
    <string name="title_corner_top_left">Top left corner</string>
    <string name="title_corner_top_right">Top right corner</string>
    <string name="title_cpu_info">CPU info</string>
    <string name="title_cpu_usage">CPU usage</string>
    <string name="title_create_new_file">Create new file</string>
    <string name="title_create_new_folder">Create new folder</string>
    <string name="title_customize_control_buttons">Customize control buttons</string>
    <string name="title_customize_icon_shape">Customize icon shape</string>
    <string name="title_cut">Cut</string>
    <string name="title_data_path">Data path</string>
    <string name="title_delete">Delete</string>
    <string name="title_delete_device_confirmation">Delete device?</string>
    <string name="title_delete_permanently">Delete permanently?</string>
    <string name="title_developer">Developer</string>
    <string name="title_device">Device</string>
    <string name="title_device_info">Device Info</string>
    <string name="title_devices">Devices</string>
    <string name="title_disable_app">Disable app</string>
    <string name="title_disable_app_confirmation">Disable app?</string>
    <string name="title_disable_haptic_on_release">Disable haptic on release</string>
    <string name="title_disabled">Disabled</string>
    <string name="title_do_not_use_back_action">Don\'t use back action</string>
    <string name="title_do_not_use_volume_buttons">Don\'t use volume buttons</string>
    <string name="title_download">Download</string>
    <string name="title_edge">Edge</string>
    <string name="title_edge_bottom">Bottom edge</string>
    <string name="title_edge_curved">Curved</string>
    <string name="title_edge_left">Left edge</string>
    <string name="title_edge_normal">Normal</string>
    <string name="title_edge_right">Right edge</string>
    <string name="title_edge_top">Top edge</string>
    <string name="title_edge_triangle">Triangle</string>
    <string name="title_enable_app">Enable app</string>
    <string name="title_enable_haptic_feedback">Enable haptic feedback</string>
    <string name="title_enable_logs">Enable logs</string>
    <string name="title_enable_pointers">Enable pointers</string>
    <string name="title_enabled">Enabled</string>
    <string name="title_exit_app">Exit app</string>
    <string name="title_extra_buttons">Extra buttons</string>
    <string name="title_fallback_root_folder">Fallback root folder</string>
    <string name="title_favorite_apps">Favorite apps</string>
    <string name="title_file_access_error">File access error</string>
    <string name="title_file_already_exists">File already exists</string>
    <string name="title_file_path">File path</string>
    <string name="title_file_size">File size</string>
    <string name="title_file_type">Type</string>
    <string name="title_files">Files</string>
    <string name="title_files_settings">Files settings</string>
    <string name="title_filter">Filter</string>
    <string name="title_filter_apps">Filter apps</string>
    <string name="title_follow_on_facebook">Follow on Facebook</string>
    <string name="title_force_stop">Force stop</string>
    <string name="title_force_stop_all_confirmation">Force stop all processes?</string>
    <string name="title_force_stop_all_processes">Force stop all processes</string>
    <string name="title_force_stop_app_on_long_press">Force stop app on long press</string>
    <string name="title_force_stop_confirmation">Force stop?</string>
    <string name="title_ftp_settings">FTP settings</string>
    <string name="title_ftp_status">FTP status</string>
    <string name="title_ftp_status_not_started">Not started</string>
    <string name="title_ftp_status_running">Running</string>
    <string name="title_ftp_status_starting">Starting</string>
    <string name="title_ftp_status_stopping">Stopping</string>
    <string name="title_general">General</string>
    <string name="title_haptic_feedback">Haptic feedback</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_how_to_connect">How to connect?</string>
    <string name="title_image">Image</string>
    <string name="title_installation_time">Installation time</string>
    <string name="title_internal_storage">Internal storage</string>
    <string name="title_join_telegram_channel">Join Telegram channel</string>
    <string name="title_keyboard">Keyboard</string>
    <string name="title_language">Language</string>
    <string name="title_last_modified">Last modified</string>
    <string name="title_last_update_time">Last update time</string>
    <string name="title_logs">App logs</string>
    <string name="title_manage_apps">Manage apps</string>
    <string name="title_manage_processes">Manage processes</string>
    <string name="title_manufacturer">Manufacturer</string>
    <string name="title_memory">Memory</string>
    <string name="title_memory_info">Memory info</string>
    <string name="title_menu">Menu</string>
    <string name="title_model">Model</string>
    <string name="title_moving_file">Moving file</string>
    <string name="title_moving_folder">Moving folder</string>
    <string name="title_mute">Mute</string>
    <string name="title_mx_player_decode_mode">MX Player decode mode</string>
    <string name="title_name">Name</string>
    <string name="title_native_library_path">Native library path</string>
    <string name="title_next">Next</string>
    <string name="title_not_available">N/A</string>
    <string name="title_notification_permission">Notification permission</string>
    <string name="title_ntp">NTP</string>
    <string name="title_ntp_server">NTP server</string>
    <string name="title_numpad">Numpad</string>
    <string name="title_open_app">Open app</string>
    <string name="title_open_app_info_settings">Open app info settings</string>
    <string name="title_open_drawer">Open drawer</string>
    <string name="title_open_in_local_play_store">Open in local Play Store</string>
    <string name="title_open_in_play_store">Open in Play Store</string>
    <string name="title_open_remotely">Open remotely</string>
    <string name="title_open_remotely_using">Open remotely using</string>
    <string name="title_open_remotely_with">Open remotely with</string>
    <string name="title_open_source_licenses">Open source licenses</string>
    <string name="title_openable">Openable</string>
    <string name="title_order_ascending">Ascending</string>
    <string name="title_other_settings">Other settings</string>
    <string name="title_package_name">Package name</string>
    <string name="title_parent_folder">Parent folder</string>
    <string name="title_passive_mode">Passive mode</string>
    <string name="title_password">Password</string>
    <string name="title_pause_ad">Pause Ad</string>
    <string name="title_performance">Performance</string>
    <string name="title_permissions">Permissions</string>
    <string name="title_play_pause">Play pause</string>
    <string name="title_pointer_size">Pointer size</string>
    <string name="title_power">Power</string>
    <string name="title_premium_access">Premium access</string>
    <string name="title_preview">Preview</string>
    <string name="title_previous">Previous</string>
    <string name="title_privacy_policy">Privacy Policy</string>
    <string name="title_processes">Processes</string>
    <string name="title_promo_code">Promo code</string>
    <string name="title_properties">Properties</string>
    <string name="title_read_only">Read only</string>
    <string name="title_remove_from_fav_apps">Remove from favorite apps</string>
    <string name="title_rename">Rename</string>
    <string name="title_reset_adb_config">Reset ADB configurations</string>
    <string name="title_reset_to_default">Reset to default</string>
    <string name="title_root_folder">Root folder</string>
    <string name="title_root_folder_path">Root folder path</string>
    <string name="title_screenshot">Screenshot</string>
    <string name="title_sdk_version">SDK version</string>
    <string name="title_search">Search</string>
    <string name="title_search_apps">Search apps</string>
    <string name="title_select_a_button">Select a button</string>
    <string name="title_select_an_image">Select an image</string>
    <string name="title_settings">Settings</string>
    <string name="title_share">Share</string>
    <string name="title_show_tooltip_on_buttons">Show tooltip on buttons</string>
    <string name="title_sort">Sort</string>
    <string name="title_sort_by_last_modified">Last modified</string>
    <string name="title_sort_by_name">Name</string>
    <string name="title_sort_by_name_a_to_z">Sort by name A to Z</string>
    <string name="title_sort_by_name_z_to_a">Sort by name Z to A</string>
    <string name="title_sort_by_size">Size</string>
    <string name="title_stop">Stop</string>
    <string name="title_supported">Supported</string>
    <string name="title_supported_abi">Supported ABIs</string>
    <string name="title_system_icons">System icons</string>
    <string name="title_terms_of_service">Terms of Service</string>
    <string name="title_text">Text</string>
    <string name="title_trackpad">Trackpad</string>
    <string name="title_trackpad_sensitivity">Trackpad sensitivity</string>
    <string name="title_uninstall_app">Uninstall app</string>
    <string name="title_uninstall_app_confirmation">Uninstall now?</string>
    <string name="title_unknown_model">Unknown model</string>
    <string name="title_unsupported_android_version">Unsupported Android version</string>
    <string name="title_upload_files">Upload files</string>
    <string name="title_upload_folder">Upload folder</string>
    <string name="title_url">URL</string>
    <string name="title_use_default_adb_server_token">Use default adb server token</string>
    <string name="title_use_dynamic_color">Use dynamic color</string>
    <string name="title_use_physical_buttons">Use physical buttons</string>
    <string name="title_use_vibrator_api_for_haptic">Use Vibrator API for Haptic</string>
    <string name="title_user_interface">User interface</string>
    <string name="title_username">Username</string>
    <string name="title_version_code">Version code</string>
    <string name="title_version_name">Version name</string>
    <string name="title_visit_website">Visit website</string>
    <string name="title_volume_down">Volume down</string>
    <string name="title_volume_up">Volume up</string>
    <string name="title_what_is_it">What is it?</string>
    <string name="title_what_is_new">What\'s New</string>
    <string name="title_wireless_debugging_mode">Wireless debugging mode</string>

    <plurals name="wait_n_seconds">
        <item quantity="one">%d seconde</item>
        <item quantity="other">%d secondes</item>
    </plurals>
</resources>
